點解當初哥倫布唔係香港發現新大陸？

香港地價貴過南美幾多呀
傻嘅先會唔係香港呢個地價貴絕世界嘅地方發明新大陸
哥倫布真係正傻仔
咁就賺少咗幾兆

唔喺

sor肥絲我錯

真喺